李澤楷MOOV「永久錄用」何韻詩內地網民發起杯葛百佳屈臣氏

網上音樂庫MOOV本周一在facebook專頁發表「永久錄用」何韻詩，經內地傳媒報道後，內地網民驚天大發現，得知MOOV為首富李嘉誠次子李澤楷旗下公司，即指「超人」教子無方，發起杯葛誠哥旗下的百佳及屈臣氏。李澤楷傍晚發表聲明堅決反對港獨。
Lancôme罷免何韻詩後，MOOV在官方facebook表態，「何韻詩，永久錄用！」，又留言「是有種人，純粹熱愛耕耘，撐堅持信念每一位元，MOOV愛音樂勇」，大獲本港網民好評。內地「觀察者網」昨發表題為《李嘉誠兒子李澤楷公司竟聲援何韻詩：永久錄用》報道；《文匯報》網站今早轉載報道，但現時已被移除。
不過內地網民發現MOOV為李澤楷旗下公司後，旋即將矛頭指向李嘉誠，要求「超人」管教好兒子，不要讓他「胡作非為」，有人更揚言抵制李嘉誠旗下的屈臣氏，並稱「買菜都不去百佳」
李澤楷發聲明反對港獨

MOOV所屬的電訊盈科今日傍晚發表聲明，指李澤楷及公司立場明確堅決反對港獨，又指「港獨是完全沒有可能發生的事，相關討論浪費社會資源」，惟公司及李本人尊重言論自由，MOOV無意涉及政治，末段再重申電訊盈科及李澤楷在過去、現在及將來也不會支持推動港獨的任何人事。

聲明中引述內部負責網頁的員工稱，對何韻詩「永久錄用」的字眼，是在網上把港獨政治言論扯上關係之前出的。

誠哥冚家成為支共第一個清算對象

李家做咩

藍屍狗：曱甴李澤楷

依家先杯黎有鬼用

收到風習近平下台？

超人從未買錯邊

舊聞

誠哥成日都搶先一步

蝗真係 鬥地主啦

誠哥，我成世人，包括我老豆老母，都幫你打左成世工
希望你今次真係可以支持返香港人

班癲狗係咁屌佢老豆
我係仔都搞返啲野黎激到班生番窄窄跳啦
真孝子

2016年

李氏表態啦喎今次唔計舊帳先，統戰

Jun 2016

屌，old news嚟

2016-06-08 20:45

舊聞
此post已完
不推文

「港獨是完全沒有可能發生的事，相關討論浪費社會資源」
寸晒班內地網民

有錢咩風都收到啦

唔信主

做翻d 對得住自己良心嘅嘢，夜晚瞓覺都會瞓好d，

曱甴王子

執清支那業務，有乜所謂

我會轉用MOOV!

但就算買岩邊（江）
都應該唔會咁樣出聲架喎
唔通佢買岩邊係西方

KKBOX先係真漢子

2016新聞

大陸人不嬲都唔知知識產權為何物 佢地一切媒體都係非法免費享用 撐定杯葛都賺唔到佢地錢

黃絲係一班文學之士，藍屍則是垃圾一堆

你老母臭 咁我咪轉哂用3，屈人寺，Moov

屌

Moov 好多廣東歌 Moov 有大量無損
要音質一定用Moov

走完資人都精神啲

雨傘架

李氏反喇反喇

No stake in the society

祝李生身體健康

誠哥

李家

支持
不過個app 好撚廢

超人從來都冇買錯旁邊咖wo
黑警應該就被清算

唔同李家割蓆

中共 藍屍 批鬥李+x

撰文：阮佩君
2016-06-08 20:45
最後更新日期：2019-09-15 16:25

吸血鬼李姓富豪家族 如果今次持平地做返正常商業決定不受黨的干預
相信好多香港人會加你哋分 比新紅基 新創建 個堆

wfc

只有一個方法可以有效打擊藍屍

誠哥真係有遠見抵你做富豪

好似是 2016開始

超人呢幾年all in英國
中國食屎啦去

十八區火魔法太暴力，
現時應該於十八區民建聯辦事處靜坐，
以分散警方駐守十八區港鐵站之兵力，
協助行街市民離開。

灣仔前線目標已經達成，
請轉場再於十八區遍地開花，
認同請分享。

屌你老母舊聞

誠哥總資產分分鐘多過佢成個外匯儲備

把藍絲撚識咩叫無損 撚會比錢聽串流咩

一路都用moov

屌我老豆？ 就同你地班鄉下佬挽 有嘅係錢

【MOOV撐何韻詩】李澤楷發聲明：不會支持推動港獨的任何人事

一齊用MOOV

推

講左句 放過香港嘅未來主人翁

大撚把錢
唔撚洗忍

李嘉誠話比人知邊個先係霸主
歐洲白人幫佢打工做狗

因為中國既錢, 全部在貪官手上

之前先爆 瑞士銀行有 7.8萬億 中共貪官既錢放係到

林奠：李澤楷no stake in society

想消費了

中国係咁抵制中国以外既公司就快只能用国貨

李家做乜

正評呀

何韻詩又關港獨事

呢個真，今次支那大撚鑊

快啲罷買

李澤楷以前民主派
不過一七年轉支持林鄭月娥

2016舊聞 BLOCK

香港起碼仲有四份一人幫誠哥打工

2016年舊文黎

罷用誠哥期下既野仲生唔生活到1個月
班生蕃以為誠哥淨係得百佳屈臣?

Old news

罷買左未

你交幾多稅呀?

喂屌 我就真係唔撚信呀
藍絲夠薑以後唔好幫襯李家啲野

江派既朋友全部都係敵人

藍絲快啲低價放哂誠哥啲樓

支持百佳 屈臣氏 nowtv

李澤佳都係廢青

李家整多幾個香港都得啦仲要理你大陸仔咩

今日誠哥間信報仲訪問一個831係現場既小朋友 小朋友講示威者保護住小朋友 老人家 女人 走左先 睇黎誠哥已經開始慢慢間地裡幫緊我地

2016㗎喎屌你老母

廢青李澤楷 廢老李嘉誠

仲有pccw 同埋3
藍屍村屋咪撚裝上網

又系HK01

嗰陣誠哥撐唐英年，最後係梁振英贏喎

走資保平安

等緊moov 上願榮光

old news, 但係支那01 無啦啦更新咗， 似想了返d舊聞踩多誠哥一脚wor

連登仔仲幫手堆

其實明眼都睇得出中共大勢已去
就算今次夾硬搞掂香港，
冇咗香港中共玩L完，
就算上海深圳做到第二三香港
冇三分一外滙市場影響足已拖死佢
重未計中共自己內外問題

收皮啦支那01

幕後金主出場了

PO舊聞 請負評block上一頁

超人

小超人表示：有錢先係最惡

長期MOOV用戶

係咪同我一樣比csl既合約綁左幾年

樓主食屎啦

HK01 推舊文轉移視線
此 post 已完

2016年到而家

仲有好多支那人幫襯屈臣氏

WE CONNECTED

咪撚推old news啦

算係咁啦

誠哥走哂資啦

李家會驚？

我冇記錯Spotify 李嘉誠有入股
Moov 佢又有 真係超人

馬雲、馬化騰、王健林國內三大首富都不知幾羨慕誠哥啲錢喺晒國外，呢三條友想走都走唔到

曱甴公生曱甴仔

舊聞唔緊要
照推俾d 藍絲睇

用開Spotify，要轉了

誠哥向中共宣戰，呢舖好睇

人地業務重心喺台灣同香港 驚你有味咩

李家係到試緊底線

幾廿歲人 仲要人教仔

真香港商家

走晒資就執返個良心?

Moov好波！

百佳豬肉平少少咪又係狗衝入去買

李家呢排突然買重我地呢邊

真的嗎

超人真係超人，早人地十幾年部署好哂，而家驚你老共條毛

鏟Joox

用Moov

真香港人

屌你老母 貼舊聞好撚好玩？

城哥

有豬肉賣咪睇死你班傻仔去搶

果時爆單僭建出黎啫搞到民望插水啫

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

即刻轉moov魯，kkbox好似都唔錯

準撚過燒山

人地一早明白有健全嘅民主制度嘅國家最能夠保障自己份身家

誠哥3父子再加基金會分2:2買哂2邊

No stakes in society

佢個聲明算撐緊香港言論自由了！
而且都係話港獨無可能（大部分和理非想法）
而唔係惡意攻擊

當時買哂2邊
佢同佢個二仔買唐
大仔同基金會買梁
類似唔肯定
好記得當年睇到笑咗

你班大陸西有得選咩？

我爸是李...嘉誠

old news

罷左香港奶粉未

89年咪買錯過囉

+X哥揀左邊企啦 仲唔揀邊唔驚第時美帝打殘小支支之後自己冇生意做咩

揀邊企

废青

永久錄用moov 抵我課金買

用開kkbox

誠哥揀企係香港到

李氏力場

想轉會了

用國貨啦

Kkbox唔係支na野？

我覺得係帶頭作用，終於有商家敢反抗

話曬首富 洗睇你面色

百佳

慳啲，中國講咗杯香港咁多年，係近依幾個月中共封鎖香港先無乜人

中國人有骨氣就唔會咁樣俾人睇唔起，因自卑變自大，又可笑又可悲

台狗奶共野

Following the way of Li Ka Sing is surely correct

2016

係美國到

到時撤資，港共又會跪低

共產黨唯物主義，點會有骨氣？

李家岀動

李家做反話要做唐太宗

鬥地主時代正式開始

跟誠哥企個邊就實冇死

你反，我撐

我又唔撚信會唔去百住阿

有減價咪一樣唔記得老豆姓乜

革命係由下而上從根本性嘅改變，唔好搞錯
黨員唔係人民，中國人民只係國家機器零件
談唔上革命，係改革

Push
915 維園中秋綵燈會、祈禱會、大合唱
@黑幫引手足，警察拉手足
@小心被暴徒跟蹤
@期望連仔幫手壓制fake news
@上連登要用多用腦！

連儂牆戰線受襲！唱歌後連儂，有你有我
考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

@Template@
抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
每日任務：
1. 優先幫襯良心商店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶
3. 免費港鐵（注意安全）；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！（改9點會少好多人）
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，冷處理fake news/ rumour 、五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF轉美國
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會、陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Version 2019.09.15 @Template End@

全力支持

咁要轉moov

25/8嗰時ISP協會同日半夜就出新聞稿都預左李家條氣唔順

而家面向世界要向中共說FUCK,老老實實,有見識既有錢佬真係面向世界先至係正路,香港班垃圾有錢佬真係準備去共享大陸榮光

收皮啦
咪又會同罷買美國野一樣
得把口

支持李家！

Now新聞台代發聲明
44分鐘前
【Now新聞台】PCCW Media聲明：

就近日網上再次流傳一則於2016年關於MOOV網上音樂平台及歌手何韻詩的報導，本公司重申，李澤楷先生及本公司立場明確，堅決反對港獨。本公司亦對該報導被別有用心地再次炒作感到意外及表示憤慨。

李澤楷係莫乃光金主。

支持MOOV

李家同歐美政壇都有好多聯絡，應該收到一d特別既風

我愛屈臣氏

保護家族發蹟地 好似係

上世紀嘅新聞依家攞黎講？

不過可以證明大劣人得把口
屈臣氏門口咪又係一班蝗係到執喼

又要去百佳了

李澤楷咁大膽?
係咪有內幕?

低你食伊沙貝

當年話杯百佳同屈人寺果D
而家係咪仲堅持緊

香港人加油！！！！

joox先係支那出品

我同佢一樣，我買示威者勝利
林鄭黑警仆街！

我每次打風都有返工
求最強黃絲發威

支持李家做香港第一任總統

用緊moov

屌你老母玩撚夠舊聞未啊

要轉moov了

李嘉誠一家突然有咁多大動作
好唔尋常 睇嚟收到風香港有生路 所以開始表態

杯葛香港得唔得 求下你地

相關討論浪費社會資源

呢句用得好

佢地一見到香港野就狗衝啦 點樣抵制呀

Richard: 串我老豆！

而家仲有冇?

Total war 啦

李澤楷：自己決定爭取真民主

李澤楷的競選網頁大標題指出，「不斷創新、自由市場、新聞自由及擴大民主」是香港成功要訣。

【本報訊】電訊盈科主席李澤楷昨日首度開腔，回應他以「齊心爭取真民主」作為參選選舉委員會政綱一事，形容單張內容「是自己決定嘅嘢」，但不再就政綱內容作出任何補充，「寫嘅嘢就係咁多，無多無少」。另外，公民黨今日出版的《A45》報，會列出130多個支持特首與立法會雙普選的選委候選人名單，包括30多名非民主派候選人。
只強調「寫嘅嘢就係咁多」
自傳媒報道李澤楷以爭取真正民主，作為資訊科技界選委選舉拉票的賣點後，他一直迴避記者追訪，直到昨晚出席香港資訊及軟件業商會活動時，終於首次就其民主立場作出回應。李澤楷表明，不願多談以「齊心爭取真民主」為題向選民發出宣傳單張，出戰選委會資訊科技界別一事，但強調宣傳單張內容是「自己決定嘅嘢」。被問及真民主的意思時，李澤楷不肯作解釋，只笑指「寫嘅嘢就係咁多，無多無少」；他又不肯透露若在選委會勝出，會否投票支持梁家傑，令他有足夠票數挑戰曾蔭權。
有熟識李澤楷人士稱，李今次是想業界選民明白他對資訊科技抱負，以及他對爭取民主的立場，但李澤楷始終不想太高調，以免繼出售電盈股權之後，再引發更大政治風波，「作為一個大企業老闆，李澤楷對民主表態已相當大膽，好難再強求佢做得更多、講得更白，因為佢都有自己嘅考慮。」
另外，李澤楷昨日向業界選民發出電郵，內裏除了上載了他的錄音，呼籲選民星期日投他一票外，電郵也有其個人競選網頁超連結，該網頁以《RichardLiHongKong'sfuturesuccessrestsonconstantinnovation,afreemarket,afreepress&expansionofdemocracy.》（李澤楷香港未來成功有賴於不斷創新、自由市場、新聞自由，以及擴大民主），不過競選網頁只提及他過去對業界的貢獻，未有觸及民主立場。（網址： ）
《A45》列支持雙普選候選人
另外，選委會選舉前夕民主派再次出招，爭取選民投民主派候選人一票。今日出版的《A45》報紙，民主派將列出所有選委會候選人名單，並標出當中130多個支持雙普選的候選人，包括30多個非民主派推薦的候選人，例如資訊科技界的莫乃光。公民黨立法會議員湯家驊稱，這樣做是希望協助支持雙普選的選民，分辨候選人立場。

雖然舊文，但由此可見班大陸閪得把口，同話唔去日本一9樣
笑撚死人

本來先cut鳩和記
依家唔撚cut啦

推
針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】
第五期Link :
今期牆紙精彩內容包括：
1）獻花的意義
2）順手嫁禍-街坊分分鐘被full gear
3）香港主權之謎
4）香港人權與民主法案是什麼?
5）監師會同巡學校
6）罷課的另類教室
7）應答來得太遲，誠意釋出太少
8）資訊的亂流與真相的空白
9）拆鐵是怎樣一回事？
10）英語教學-as mad as hell
11）市民投稿
12）專訪-三十幾歲的中佬前線
TG CHANNEL :

買左薯片叔叔，呢家走佬英國喎。。。

某大台自稱眼濕濕裸辭主播，日日匿响化妝間偷懶，閒時唔寫稿，但係又叉隻手審查全台上下稿件，睇實班記者有冇背叛黨國，正宗藍屍

apple music , spotify都有HOCC啦, 唔好用囉

李家晨早同大陸割蓆
依家先可以咁輕鬆
你睇下新鴻基

雖然係舊聞，但誠哥通常都行先一步

中環啲寫字樓都係早一兩年賣

清算囉 誠哥走晒資啦

【All you need to know about Hong Kong Protests 2019】

【國際文宣】
抗爭英文版懶人包
請盡量用英文推post
share去twitter同reddit

內地網民：浪費資源

舊聞就唔好推住先斯啦

超人教子有方
企邊哩樣嘢執輸行頭慘過敗家
發左嘅做勝利球迷會最快比清算
押錯注都未死得晒，唔落注，賭都無得賭， 要out

用咗moov好多年
試過有個歌手d歌散開咗變咗唔同嘅歌手名

send email去叫佢改返兩三日就改返好

舊聞打下飛機唔會少忽肉，推到誠哥要開中共波

西方同江都鐘意悶聲發大財
雜種係都要玩壁壘分明， 好多西人同企業無得再騎牆，咪say bye囉。 支那都係六十幾億人下邊十億隻蝗。

iq問題

16年6月 lancome單野

李家成為香港國第一商人

舊新聞嚟㗎

真心膠

單嘢2016年

不出奇 垃圾會 全部係建制派不係對商人係好事

李嘉誠家族幫香港人出出氣 香港人不會忘記你地 新舊恩怨可以分清

樂觀啲睇 誠哥睇好示威者一方 落定注

分分鐘班垃圾藍屍連自己用既食既都係用誠哥，連層樓都係誠哥，有種去訓街

杯條毛咩，次次百佳排隊前面條大長龍都係大陸人

班廢老剩係識用youtube聽歌
重停留係要download隻歌落手機嘅年代
抵制唔到MOOV

2016年
雖然我都想李+x同中共宣戰

睇罷幾耐

誠哥：你地咪唔好撚去屈人士同百佳買野lor，我又冇份嘅，都賣鳩咗比你地d大陸佬

97回歸個時中共都即刻見誠哥呀
你估人哋會怕你呀

香港=李家城

apple music都有何韻詩呀，班支那狗幾時罷用iphone?

話鳩人係害蟲 仲屌人教子無方
唔知邊個先係無禮

係都天琦先啦

罷你條鳩毛咩，咪又係咁撚多水貨客，支那人冇撚用，抵成世被人睇唔起

我都係 仲要供緊佢層樓

岩

出手快到 誠哥家族最近完全雄起

李澤楷發聲明反對港獨

MOOV所屬的電訊盈科今日傍晚發表聲明，指李澤楷及公司立場明確堅決反對港獨，又指「港獨是完全沒有可能發生的事，相關討論浪費社會資源」，惟公司及李本人尊重言論自由，MOOV無意涉及政治，末段再重申電訊盈科及李澤楷在過去、現在及將來也不會支持推動港獨的任何人事。

聲明中引述內部負責網頁的員工稱，對何韻詩「永久錄用」的字眼，是在網上把港獨政治言論扯上關係之前出的。

係就好啦，天佑香港。

2年啦, 有撚杯葛到咩

屌，個負評high錯左，sorry

old news...

成9日話杯葛杯葛，又咪會去買
口裡說不，大陸身軀卻很成實